被大陸女星diss「傻B閉嘴」 陳芳語笑嗆：簡體字看不太懂

陳芳語與大陸女星熱依娜的戰爭越演越烈，她今晚在第16屆KKBOX風雲榜頒獎典禮獻唱新歌「Kow Tow」，暗喻的歌詞「想跟風，先學我，把錢賺走」、「快打包，買車票回去Xinjiang（新疆）」讓熱依娜火冒三丈，先發文轟她「Bitch」，今晚無預警釋出「愛你」一曲diss（嗆人、諷刺）陳芳語，對此陳芳語表示：「我不會生氣，創作這件事情好玩，她要寫歌我很開心。」

陳芳語在新歌「Kow Tow」高唱「想跟風，先學我，把錢賺走」、「快打包，買車票回去Xinjiang（新疆）」、「一開口，全都下跪，賺的錢，多你十倍」，今晚演出結束後提到自己之前被熱依娜diss，所以才想透過歌曲回應，「第一次嘗試那麼強烈的作品，我沒有惡意，沒有那麼負面。」並感謝團隊協助創作。

熱依娜在「愛你」一曲高唱「小心我那邊兒的兄弟過去給你頂爛肺」、「佩服你那病態的勇氣能繼續分享你老掉牙的故事」、「去年跟前年你為Sa不紅，把我說出來你立馬升空」，並以藏頭詩方式點名「陳芳語你就是個傻B閉嘴」，同時發文嗆辣喊話「明天等你的」，如此一來兩人形同正面開戰？陳芳語笑說：「沒有，她滿遠的。」

被指是Bitch、傻B，陳芳語只回「好啊」，很開心能登上熱搜，另表明處於自由空間，會尊重熱依娜所說的話，但是自己的中文程度不好，「我看繁體字已經很吃力了，簡體字會看不太懂。」

殘體字 支那賤畜

eq談吐回答已經贏咗九條街

熱依那係乜水？
人名嚟？

半斤八兩

個咩熱依娜同比賽嗰樣唔同嘅

我咁熟大陸樂壇都未聽過
唔慌紅啦

改名叫
熱菇

兩隻都唔紅啦 陳d歌都冇乜人聽，把聲又爛曬，拎d話題粉作下。新疆妹唔係歌手黎，係美容kol

*炒作

陳芳語 比條仔開發咗，越來越癲

係咩維奸嚟㗎

佢把聲唱呢種曲風
好 撚 正
愛你 Kimberly

本身以為佢過支那參加垃圾比賽會變愛支病人
點知咁樣一去就激發體內嘅抗共潛能
可喜可賀

關咩事，佢參加完仲話想再參加。係呢幾個月唔知做乜，翻炒2018既事。可能d新歌唔收得

間間公司都同佢反面